我屋企岩岩比人拍門同想爆門 急

我屋企岩岩比一個唔識既陌生男人拍門仲chock我閘同一時間佢系咁禁鐘。
之後有個陌生電話打黎 我冇聽由部手機震
過左半個鐘我出門番學發現閘有比人撬同花左既痕跡
個男人懷疑用太空卡打去我手機（冇結怨完全唔識佢）
男人特徵：藍色間條polo t 冇咩袋半禿頭用白色既手機 （疑似三星）透過防盜眼睇但未必睇得清
5分鐘後手機冇啦啦顯示WhatsApp web 有人登入但我熄左電腦所以即時用手機登出哂所有野。
我呢家番緊學好驚屋企會有事

Push

推

成件事好恐怖

問下保安啦

呢幾日有冇發過夢？

問左亦都叫左上去睇 未出門果陣
保安上到黎又話冇人

盡快去安全地方先

有

屋企有煮食用具？

通知屋企人 放學小心d
最好搵多個男人陪你

搵一班人同你一齊翻去

屋企已經唔安全

雖然我只系出黎夢遊

番緊學校

轉季啦 記得清哂屋企啲舊衫舊褲

搵議員幫佢報驚？

push

搬走電腦

搵啲朋友同學屋企暫時住住先

全世界番哂得我仲番緊去

推呀

保障自己先

有無發夢夢到比人抄牌？

好恐怖

搵人陪你番去拎重要野 睇下可唔可以去朋友屋企住幾日避一避風頭先 叫屋企人都唔好番去幾日

出入小心啲 有人陪就最好

痴撚線呢度香港黎？

小心啊

家陣警黑合作呀？

邊區呀 要唔要支援

佢點登入你WhatsApp web

小心呀

999

下次有必要就搵左朋友或者屋企人先一齊返去。千祈唔好搏,分分鐘好大件事
至少等過左一排先。如果冇人既話，行人多既地方，落到樓下就請保安陪你上去。如果樣樣都唔得先再上黎搵救兵，點都有人陪你

同附近泛民議員報備定
我地良好市民係唔會去做埋伏嘅嘢等佢嚟多次

邊區呀 有冇人捱下義 但最小兩個 慎防有鬼

下次直接拎電話用手指封實喇叭位影防盜眼
乜人都好影咗先

就算比人抄牌都唔會爆你門咁誇張..

癡撚線 樓主記得keep住回post update最新消息！有咩事即刻召喚連登巴絲

屋企被人爆過上到庭所有證據都會不成立

位置?洗唔洗幫手??

好得人驚

食屎啦仆街

有無人住喺你屋企附近可以即時救你

屌你丫

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

防狼噴霧
電蚊啪。。。保護自己呀

用咩電話牌子型號？

小心 記得同屋企人講定

我都唔知點幫到你
但我真係好擔心
你要keep住update呢個post話我地知你情況點
好怕你消失左 我地又唔知點搵你

對準防盜眼影相

收聲啦

你有冇用wechat???

由而家開始，唔好單獨行動，搵有一齊發夢既人陪住

登出所有野
del whatsapp/其他通訊app acc（係del acc唔係log out)
打去cancel sim卡，轉電話號碼
請朋友重新加返你

有無野幫到手

同問

另外唔知有冇用
都提提你
以前有社工教我
出事戈陣唔好嗌救命
嗌火燭 啲鄰居先會出黎
我都知好廢
我淨係希望你平安無事

係

Keep住update自己情況呀樓豬

咁同花式送頭有咩分別

冇

推左先

冇搜查令都爆門

我都想知ps it白痴

🐢？

冇問題

冇 因個個都番哂工

邊區

住邊區 搵幾個附近巴打陪 唔好自己一個

咁癲

係朋友陪同下買新sim同del acc 啦
你個number已經唔安全
再立刻請朋友幫手share新no.

佢似比傻佬搞多啲喎
黑警拉你直接爆門都得啦...

岩岩先番到學校
好驚屋企會有事

記得裝cam

搵朋友

痴線 好恐怖
希望樓主冇事

無人陪到你就叫保安陪你上去！

啲黑警狗還狗 應該唔會做埋啲咁既野 始終咁多人要拉 正路都炸炸林塔你番去 唔會攪咁多野 似係私仇多 btw 保險啲 安全野都係要做足

同咗屋企人講未？會唔會短時間內唔返屋企會好啲

搵個信得過既朋友，比個連登id佢，同keep 住update
等巴絲打們有你既消息/幫手

揾黑社會做

係咪去到叫你scan qr code果頁ja?
唔係已經比人登入左嘛？

同左屋企人講未

其實會唔會係爆格而唔係差佬上門

開2-step verification
fb wtsapp tg 全部開

「門」就係for security嘅。

似癲佬多D 呀嘛

召喚議員

小心手機/電腦俾人hack
尤其電腦係最危險 唔好用黎login WhatsApp telegram同埋擺啲緊要嘅資料啦
同埋OS嗰啲記得要update返最新version

有人要登入你whatsapp web應該要拎你部電話scan個code先得

屋企啲電腦唔用就送畀朋友

希望大家吸取教訓

但登入埋whatapp web咁奇怪

logout左所有入過既電腦先

唔需要提起有無發過
撬門已經犯緊法
叫信得過又乾淨既人嚟幫手
有需要報警and律師

爆格有佢電話？

巴打有冇同屋企人講？

點解唔報警?

洗哂D電腦,掉哂D衫褲(唔係就禁掉係出面,有禁遠掉禁遠),
然後再報警話有人撬門(話好似係黑社會,有哂架生,講哂殺人放火),
再打俾議員叫佢地派人幫手黎睇住班狗查,
記住班狗查個陣,冇搜查令點都唔好俾佢入屋,一陣係你間屋入面亂放野

好想系你老母

[聲明] 香港連登並沒有作出任何「騎刧」某專頁之行動

熄左電腦我唔知
淨系話有人登入左

報警call議員

講左

安cctv，鴨記好平

可能保安收左錢俾佢上黎?

咩區 近嘅可以幫手

發現閘有比人撬同花左既痕跡
圖?

幫推，屌你呢到中国啊?

唔好向任何人提起有無發過夢
撬門已經犯緊法
叫信得過又乾淨既人嚟幫手
有需要報警，律師，議員
錄影全程

懷疑樓主制造白色恐怖

推！

今時今日個人資料周到賣，我都收過呃人電話，類似順豐變種，講得出姓乜住邊

跟住再攞報告睇下邊個人邊個時間入過，我估你係學校or公眾地方入過冇logout到比人攞到個wts

咩區？

cls 仲係香港咩 快啲搵議員幫手

blocked

咁即係樓主冇換電話繼續用

部電腦！

圖乜撚
返去危險去仆街啊

下次記得防盜眼影低條友

邊區 揾議員

去唔去旅行

不安

屋企人係屋企既話會唔會仲危險?

同屋企人講左先，有人陪先好翻去，確定無事之後要同樓下保安講並且裝閉路電視係門口，可以試下同保安講睇可唔可以幫你check到佢地架cctv見到個樣

屌你老母衰過非洲

有圖有真相
唔係唔想信你
Fake new太多

垃圾

搵立法會議員幫手，區議員好多都鬼

呢到仲係咪香港黎

Qr每過一陣會失效

推
小心

買新sim card去鴨記或街市印尼鋪買
唔好去電訊商專門店或便利店，有cam有得追蹤

如果可以暫時去其他fd屋企避一避
安身定安心都好
住番一個星期先
正路應該無事
有事即刻cal信任既人幫手

我系學校呢家都番唔到去

唔係黑心，想樓主擺多證據先信
太多fake news

Blk柒條傻鳩啦

真係小心，快叫信得過既人過黎

咪番學 返去睇住啦

油塘區

唔理真假
小心自身安全

電話號碼？

唔好係連登亂講野啊
好多死毒撚暗瘡肥婆睇住

話緊你啊狗

影佢相，放上網

買過張sim卡！

冇錯 呢個post可以令好多以為發夢行下都會屋企有事 如果樓主唔拎多d證據絕對有可疑

你住邊區 搵個泛民議員 傾下計 講下個夢有咩事發生左 , 始終佢地有權力同人脈幫到你 另外, 發夢既野 清理好未, 訓醒啦 要換好衫番工番學,唔要既野就緊係要執好佢同清理好佢

樓主有冇影低whatsapp web比人登入過既相？

禁錯負皮 sor

你屋企樓下d保安係咪唔撚柒識認人隨便放人入黎?

利申：我係死看更一條

係咪應該揾兄弟上去鋤奸。。。我地人多，佢一丁友。。。

證據？

公屋果啲唔鳩理多

樓主 善心請問你有無whatsapp web被登入既相？

Push.

我屋企之前都試過，係門口裝閉路之後就無再來，只係得個樣都好盡快裝

絲打 記得搵人倍 同埋同管理處講番發生左咩事 重有條友咩特徵先

打去樓下保安睇有咩「訪客」登記雖然十成九冇

開木門影低佢先嘛

原來你就係啲毅進condom仔
無改壞名

成日都亂放架

驚得制冇cap到

系

電腦都要換新/ 借畀人用一陣先

咁突然

認真，小心係假料想散播白色恐怖

咁會唔會有證據證明你#1講過既任何一樣野？

去朋友屋企訓

有佢電話number

利申多次我無惡意 希望你唔好介意

咁可唔可以cap個時間上黎睇下 佢打比你幾點
打左一次？

-100分重作

唔介意 因為我唔想再多一個好似我咁既手足出現

冇問題呀 請等等

PUSH

係 所以希望你提供到證據

有無圖睇吓 個閘

樓主 我未追post
但想提你唔好講任何發夢回憶 做左乜去過邊唔洗講 依個post都唔好講

公安呢？？？

比傻佬搞就唔會同時間whatsapp出事啦

巴打住邊
唔介意陪你到門口

確保安全為上

再有影相po上嚟

如果係真嘅請你保護好自己搵議員律師幫手

可能樓主屋企比人老爆

我會保護自己 放心

賊同你禁門鐘 仲爆WhatsApp hack電腦咁得閒
用下腦啦好嗎

認真一問 如果有傻佬爆門 你拎刀斬佢會唔會犯法？

唔該哂你先

whatsapp開咗兩步登入先

呢排轉用太空卡 唔好用自己電話號碼

唔會

入咗屋用樓主電腦 咁岩樓主開緊電話就有機入到web whatsapp

裝cam

Push
樓主萬事小心
最好去人地屋企避下風頭先

擺定啲支持警犬單張旁身

差佬正常唔會咁玩

樓主 你用手機應該睇到web版login
可唔可以cap上黎？

佢應該係有你電話號碼
嘗試用手機登入你wtsapp

你係咪用過tg冇hide 電話

樓主買定cam好啲
唔好太夜翻去
係樓下搭𨋢 記住記住叫屋企人陪你搭上去！

push啊啊啊

樓主我真係唔係想狙擊你 想你提供多個有力證據

你用手機應該睇到web版login
可唔可以cap上黎？

應該唔係web whatsapp
web whatsapp 冇你部機係手技術上冇可能登入到

喂美人好撚勁係咁追住問

樓下無登記？就算狗都可以要佢登記同撳對講機先！除非佢有法庭申請！即刻打去管理處,所有人一定要先通知先可以上你度

冇用過

唔洗同人交代做過咩野
報警
但記得delete 哂所有電話入面既history/record, in case 阿蛇「拎黎睇下」

我唔知點解係block左你條粉腸
但係你諗既野同我有啲似

信都on9
夠膽出門口返學，唔夠膽返去？
出門又唔影相？

報警未

咁你登入記錄果度有咩記錄呀？

唔係想狙擊呀
凡事講證據

上樓返屋企一定要搵人陪
屋企人又好 朋友又好 保安都好
唔好自己一個呀

黑社會？點會無錢收無人會郁

一定係警察啦

不過我搵唔到兩者分別

是咪娛樂post太煩block我

有人明

睇完都覺得驚入到whatsapp 果下先恐怖

Lm

油 咩

邊棟？ 要唔要課金比你出去住

私怨啦九成

疑點：
條mk 字都未打得好
放人地個電話上黎可以係借刀

應該有邊部機、喺邊登入嘅info㗎喎

我夠膽講
呢一兩日d post根本配合緊班狗既白色恐怖
全撚部無d有力証據，一尾得堆字

頭髮長會俾學校記過，剪啦

呢家只有呢個
我知各位想幫我但我真系只有呢啲相 對唔住呀⋯⋯
同埋我唔系散播白色恐怖因為我宜家都仲系好驚
Sorry for1999

樓主
可唔可以覆下我呀麻煩你

搵議員

仲有web 版login 過，你用電話都睇到邊到login ，你睇到未？

比人刮花個鎖你有冇影相
九成既人都會影底我諗

拿 巴打我暫時當住係真既先

油_附近就全建制無乜民主派
同埋果堆實Q成撚日蛇王亂放人入
你要吹雞幫手既我依家過海仆返過黎
希望你唔好玩我

打左去上面個電話？

轉whatsapp no.吧, 轉完記得搞雙重認證pin

有冇起網上留過言？
比人起左底？

可以幫手

認同, 成件事完全唔make sense,
D 狗要捉你完全冇需要爆你對門,
更加唔好話 login 你 web whatsapp

睇web login個page 啦

屋企門口裝cam影佢樣

認真樓主我要過你個邊都好方便
如果要幫手我真心可以即刻黎 但可以既都希望你俾多啲proof

如果喺屋外面見到就好，用暴力制止條仆街

開wtsapp-> setting ->wtsapp web/desktop

我唔會玩人因為呢啲唔系講玩但我呢家系學校暫時安全
有事我會再出聲麻煩哂您地喇

已經唔係

冇申請過信用卡

iphone whatsapp > 綠色icon 果個 WhatsApp網頁版/桌面版
入去之後cap 張圖黎望下
hide左你知自己login 既record 先

[長期頂置] 前線棄裝備、鍵戰打輿論、平民幫儲錢

有完整攻略

樓主上面有人教你點cap
麻煩你可唔可以cap出黎呀

狗應該唔夠薑撬門掛？

問下屋企人有咩得罪人 或者爭人錢
未必關你事
但都要小心 搵朋友同行 唔好單丁

香港社會已經驚差佬孩過驚爆格

私怨啦，差佬拉人使咩搞呢啲野

有冇人打咗上面個電話？

呢幾日有無發過夢?

懷疑呢個電話個持有人 同埋上你屋企叫開門嗰個有冇關係？

其實可以係班狗將自己會做既野講出黎
扮受害大9我地

冇相
冇片
冇錄音

第一兩單我信
但個個都冇圖 就鬼鬼地

呢個？因為我一收到有人入左去我已經全部禁哂logout
得番iPad 但我入唔到去

徹底銷毀硬碟資料的7大方法

方法7 鐵鎚敲擊法：破壞度 "高"

小心倒影！

Chilunsin

有冇打比屋企人講佢地知

連登一定有犬mon post
搵定議員同義務律師先呀

你唔講我都唔留意

講哂

完全封鎖「0.01安全套」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

影低撬門痕跡留底
Mark返發生時間
Cap低通話記錄嗰頁
以防萬一

屋企無人？

中國黎 知驚未？ 共產黨殖民左響樹好耐啦

黑犬搞女仔

樓主 你有冇打返過去個電話問吓咩事？

頂,手殘禁錯負評
你有冇事要保護好自己

你係咪同屋企人住

點解會連wtsapp都入埋
仲要用太空卡打俾你
完全唔似普通爆格 好撚可疑 除非真係咁巧合幾樣野一齊發生

打過但話此號碼沒有登記

坐你老母

暫時安全 系學校上緊堂

有冇巴打組織自法社區巡邏?
我願意參加

係咪收數佬炸

差佬會拉你遊蕩

Hong Kong, Together, Strong !!

廢除警務處
成立民間警察

去親戚屋企？

查水錶

買個cam

唔好自已一個返去
無論係收數佬定狗都好
做到咁已經好危險
可以試下同保安講睇cctv
搵到樣就話唔識依條友但又滋擾你
比個notice 保安
再唔係同叫相熟既鄰居幫下眼

出入平安

有嘟嘟聲

至於那司機？
整個城市的煩囂，再也闖不進他，
那充滿疑惑的腦袋裡。

笑撚到

下 果陣打唔系咁

Sorry覆錯po

你再打多次

不如幫你搵定議員先

記得同實q講。要求佢落薄
唔落薄佢地d經理巡村唔會知
唔知班實Q唔郁

打多次先

系你老母咩毅進仔唔識字呀

我依家乜都唔理對面海收工返黎
我會返油 附近食野
有事係到叫
即刻仆黎

電腦set pw未

忍唔住笑咗

但我都想睇多啲證據先！

我直頭俾狗入左屋添啦，唔洗叫保安，保安幫佢地
個保安話我冷氣機滴水，一開門十幾隻狗衝入黎，冇哂皇法

影道門黎睇下先啦

我系學校

你發現有痕然後無影低？

你係唔係同屋企人住

樓主一個鐘前返學？

系呀⋯⋯

快D去睇下啦

有咩事即刻搵立法會議員/區議員

快D反去睇下搞邊科啦

Then?

準備坐洗頭艇

點？

房署果d特別多
私樓睇平時過年比利是夠唔夠

樓主放學返屋企 記得搵朋友/信得過既人同你一齊上樓 唔好自己一個
再影低你道鐵閘做證據 報比區議員 同放上黎
希望你出入平安 唔好玩膠

屋企人決定報警

摷我屋企D野 最後無證無據 走左
成班狗我都唔敢閪口閪面 扮同佢地FD鳩up D廢話

差佬唔會一個人嚟爆門

搵議員幫手未？
依家唔係單獨一個人，定期上黎報平安

所有人士要注意做足
唔止係幫自己
係幫埋各位兄弟姊妹
電話要小心

不過小心一點

贊成

幫你搵議員幫手啦
驚你有事

拍你個個咪黑驚

有無手足一齊護送巴打返去

麻煩哂咁多位巴絲喇
有最新狀況會再講
因為要present
各位加油同小心呀

記得有關嘅咩都唔好講

你手機用咩牌子？

未
暫時同同學一齊上緊堂
絕對會報平安
放心

收到

岩 叫佢地唔好俾黑警兇到 宜家同議員備咗案未！！

小心屋企入面多左d野

班狗咁樣只會惹來更大既民憤

其實正路係比左機會你
因為你屋比人爆過，你同個官講=全間屋既物證都唔會有效

Wtf

一定要影低比人爆門既相 搵議員作證最好 同埋比人登入web whatsapp，證明有黑客入過你電話。又可以令電子證供作廢

住咩樓，公屋聽講周不時發生依D野，解決方法係裝cam，大大個裝係出面

夢遊都俾人拍門？

點算？

下好撚癲喎

自制白色恐佈？

你七點返學？？？

有冇證據？冇就白色恐怖唔好再嚇人

走你老母

借刀？

IP CAM

爆門相？？？？

想知邊個post
想笑

暫時唔好番屋企住
出入搵人陪 千其唔好自己獨行
話比信任既人聽
最好搵議員幫手

之前出去著過既衫褲鞋襪掉曬佢
手機reset原廠 del曬有關資料
Fb ig 同講過既敏感話題del得就del
隨時帶住律師電話係身

我都想問 呢個鐘數
上緊咩堂

Ive ？

Ive夜校? 定出面堂夜校

叫屋企人影花左個位 有幾難?

圖尬冇張唔信住

提防白色恐怖! 分化!

好多人夜間進修

樓主我已經係油塘standby
有需要叫一聲
快過Lalamove

傻佬有埋電話地址都唔簡單

又會突然之間有幾個人即刻幫手答佢係ive讀書

原來返夜校未放暑假

我唔知道添sorry

系你老母 又想玩白色恐怖？

1. 公屋?
2. 真係絲?

小心d狗又女女女wo

如果係要搵你/拉你 你又聲稱人地嘗試想爆門 你估佢地會唔會係附近等你？而你又可以平安去返學？

小心係鬼 條友我一早block左

呢個AC對上個PO係一年前

自己判斷係人係鬼

我提下佢都鬼 d狗唔係第一日玩插贓嫁禍

首先唔好比佢嚇親
唔好比恐懼支配理智同思考

小上連登 對唔住呀

你拎到上面D證據出黎咪信你

就快番到屋企 決定左報警
如果呢個po您覺得我系鬼又好好乜都好只要覺得不安可以block我
我真系好小上連登對唔住
同時亦都多謝各位巴絲既幫手同要您地擔心 真系好對唔住

辛苦哂

有冇抄低你任何野

有冇影你相錄你野

點解唔覆我地？係少上連登 唔係小上連登 阿
請問你係咪讀ive阿？
係咪夜校阿？
未放暑假？
你係sir 定madam?

我一問你放暑假未
就有三個人覆我
仲唔係sir and madam mon 緊post?
係咪一齊圍埋撚我地阿

懷疑此帖真偽 希望只係制造白色恐怖假文
只有文字 我都係保持行車距離

呼籲各位勿輕易相信網上資訊

用小米?

讀緊Ive

吹定雞先 記者朋友可能幫到你

我唔想話同路人係鬼，如果你屋企真係俾人搞，大家一定會幫你。

但如果係製造白色恐怖，唔該你停，我唔想再有人嚇親

報左警 等緊警察上黎

圖呢

基本上你拿把刀衝出去佢一定驚過你

好慘要做埋D咁既野博人注意

屌你老母又放恐懼
撬門圖都無張

撬個位無相幾難有人信，有需要可以打比義務律師

大家
Fact check

唔好儍，真係警察唔會一個人嚟拉人+唔會係非危急危險情況下無任何手令撬門爆入屋，佢敢咁做就23條㗎啦政府邊個肯咩飛？

非法搜證

今時今日2019年遇到呢d 事仲唔識拍片去保障自己？講出黎有無人信呀仲要全屋入面 仲要話佢爆門 爆爆下又走撚左 都唔知你做乜鳩

仲要明知自己屋企比人睇中都仲走咗去香港人原來返工返學真係比任何嘢都重要

處理左 警方懷疑系精神病者/醉酒佬搞事滋擾
我在此各位致意萬分抱歉因爲我太驚所以令到好多人驚 十分萬分對唔住
以後我會好好咁拍片影好哂相先放唔會再令咁多人驚 對唔住
可能呢家講對唔住佬地都會屌我 但我會改過同留多啲言系連登 真心對唔住

做乜鳩

但係唔好買支那製，一定要美國製加set好強既pw

係公司放工出發就見得多，返7點係屋企出發真係少見，最少見係好揀唔揀，揀7點放工返屋企食飯多人出入嘅時間嚟爆人門係咪驚無人知？

帶把刀仔旁身

因為搞清左 所以我有一個責任系去講番清楚比各位知
所以我認為我道歉系需要既 始終系我講出黎咁我需要比大家知番 我冇可能好似林奠咁乜都唔交代唔道歉 因為錯左我會認 所以我講對唔住呢三隻字各位系受得起

簡易幾步保護自己電腦同手機 [求吓你地做]

唔好信咩野醉酒佬
咁多隻門唔攪 係要攪你果隻
暴得門即係有準備而來
啲狗只係hea做快快手close case
總之出入小心 裝返隻cam

我會小心出入 您地都要小心出入呀

可以既話 搵人保護你出入就最好

屌你老母制造白色恐怖，最簡單 門鎖相有無阿

有人想登入你WhatsApp
HOW

但痴線佬可以入到WhatsApp?

幫手推

無事就好
睇到我好撚驚

我冇野講

乜都唔使驚
下次有人上門揾你就扮冇人
搞你道門就拍住片開門
閘就唔係差佬唔好開
check清楚係差佬就 backup條片
第日可以比傳媒 亦可以告條友
唔係差佬就直頭隔住道閘大大聲屌鳩佢

最緊要冷靜 比信心自己 冇人搞到你

知道

對唔住呀 要您驚我錯了

我無野講

btw系你老母

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

痴線佬姐

南無阿彌陀佛
唔該借咩

我要見律師，我冇嘢講。

（小朋友有咩事都唔好驚啊！！千祈咪比幫狗兇到，萬一真係有人叫你協助調查，即係代表佢未夠料charge你啦！唔好驚，冇事

記住：我要見律師，我冇嘢講。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

嗯 知錯能改
可唔可以打好啲字 系系 秋你老母
係呀屌你 人火呀

好恐怖.....
要平安無事呀...
點都要同屋企人同信得過嘅人傾咗先
唔好再一個人啦...好危險呀

多謝您地糾正我
可以打番好～
係

知道
一定會平安
希望其他手足都會冇事

我地唔可以屈服，要再升級

癡線佬/醉酒佬會知哂你電話同地址？

咁似迫佢上網澄清番

冇事就好 不過出入都要小心 癈時條友又黎

檢舉完自己啲圖先報警

極度懷疑樓主呢刻同一開始出post果時有轉變
我指既可能係身處環境, 比人洗腦/強逼 態度完全唔撚同哂
痴線佬點入你whatsapp?

推，樓主要keep住update唔好消失啊

收皮啦on9

件事係點都好 唔好人地問咩就答咩 要你影相就影相 你唔係事必要答 人地唔信你都冇所謂的 呢到始終係網絡世界 有好多唔同既人 醒目d保護自己

Sorry 唔知點解睇到你呢句 有小小心寒

你唔係返左屋企？有冇鐵閘相睇下？

一撚定假膠啦 一啲有力既證據都冇

巴打我都係住果頭 唔好驚 我撐你 有需要時搵我我幫你睇睇

報警同埋管理署講

啫話個痴線佬本身係你門口 然後又hack你wtsapp？
啫話佢好似職業特工隊咁 一邊行動 一邊拎住部腦hack人？

樓主搞咁耐都無實質證據

我屌你老母 有人唔做做鬼
係連登玩單機啦屌你老母
一係就轉ac 拎P牌啦仆街仔

出黎行，預咗俾人斬

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

住邊 帶定工具係身

FAKE POST

屌你老母樓主我問左看更根本無可疑人物出沒
你住邊撚層我黎救你啦好無

樓主你住邊層呀我黎救你

我黎救你呀出黎啦 白色恐怖係咪好好玩

所以係真定假？
好擔心

On9上到黎都走左啦

「前車可鑑」提防分化撚及失敗主義者！！

裝返個cam係門口

下，吊丫
睇到最尾，連個閘/鎖 都無圖

個post勁假 仲要加埋句 你地都要小心出入呀
個哈哈笑出賣左你喇！ 狗一隻

追數嘅技倆，係咁打俾你叫你出入小心啲，其實自己冇乜野做到
大家唔使驚，呢個世界大家鬥拋
樓主真身可能係犬

裝cctv

保障自己係門口裝cam裝埋收音 24小時錄片 最安全

集氣推推推

Fake post?

無圖無相 收皮啦